垃圾球員賤種朗 真正垃圾實力update 20190122

垃圾朗對弱隊基爾禾都廢到不堪入目.....

本週
賤種朗 - 8射0入 (仲要炒12M)
美斯 - 2射1入

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

賤種朗
聯賽: 133射14入球 (4球靠12碼) (10.5%)
歐聯: 27射1入球 1紅牌 (3.7%)
意大利社區盾 6射1入 (16.6%)
意大利盃: n射0入 (190113vs 榜尾博洛尼亞, 官方沒有數據)

已射166球 得個16個入球 合共9.6%

美斯
聯賽: 82射18入球 (1球靠12碼) (21.9%)
歐聯: 20射6入球 0紅牌 (30%)
西班牙盃: n射1入 (190118vs 中游利雲特, 官方沒有數據)
102射入25球 合共24.5%

十二碼好難射

美斯尋日入左球差唔多，我又試下先

有個感冒童，送個波比佢先

原來閉關係度趕稿，大家以為你死咗

等左你成朝，終於開po

這個是正規的足球員嗎
比著美斯神就唔會射失 連12碼都射失既前鋒自動自覺走入堆填區啦唔該

up

終於等到呢個post

賤朗迷無視比美斯拋離

啲give圖整得幾好，但啲對白好撚弱智 似足樓主

樓主，識英雄重英雄，C朗都係美斯一生既勁敵，兩個不斷較量，將對方迫到極限，顛峰。
既然美斯都尊重C朗，作為球迷何必針鋒相對？

伸脷：美斯迷

朗迷係咁

記得上年成班扮祖記迷，話保方抵紅

要多謝阿朗俾料先有得寫

好彩我朗唔係前鋒

係門前鋒

你真係唔攰架咼